洗撚唔洗撐到咁

我唔撚買多啲真係唔撚得，

飽撚到我想死咁濟

蒜香牛油雞翼

正

撚撐師

留個靚名 老漢一下先

食到變肥閪

佢重要推薦我買套餐，
我即刻話佢："你撐蘋果我單點逐樣計"

望下張單都feel到幾飽